BE WATER 如休息返屋企尤其是新界要小心

on9警犬同背後智障勢力冇諗過玩反對會變成完全遍地開花
但大家要記得愈遍地開花, 各自團體力量就愈細
如警犬突襲會有危險 一定一定要keep住be water
自己決定點樣落去
同埋唔好行小路要行大路
另外返新界屋企既人切記要換衫要小心有冇埋伏襲擊要行大路走
最後, 請大家緊記訴求, 緊記呢場係持久戰, 唔好氣餒
Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times

[ 黑 色 一 毛 分 化 警 告 訊 號 ] 勿回屌人po 推文宣/有用po

730 車長要罷工 求下你地點都要幫手

真係要小心牛屎佬

小心

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

969邊到搭？

同個地方唔好停留39分鐘就得架啦
d狗自己講布署要至少39分鐘

支那01有清楚大圖顯示加料警棍

斷正！ 你班仆街學人扑無辜回家市民？

推